[正能量] 整咗條片，希望中立嘅人睇完會明白，同時為各位同學打打氣！

啱啱開錯台
我相信有唔少同學最近都好嬲、好頹同好累
我都係，但各位同學千祈唔好放棄
抗爭從來都係長時間嘅
我知道你會累，你會痛，你會怕
但記住！
累 先會令你堅強
痛 先會令你成長
怕 先會令你勇敢

由雨傘運動到逃犯條例，再到信用系統
如果大家都覺得係有問題嘅
請盡快為自己嘅未來發聲
唔好好似片入面嘅我咁
去到最後先黎後悔就太遲啦

各位黃同學加油！
香港加油！不撤不散！

推比更多人睇！

推！

依幅圖..

沙田見

唔好sad呀！

到時見！

香港加油！

push 有共鳴、發人深思

多謝！
希望可以多d人知道！

中立就會畫到咁

唔會

唔係話我係中立
而係想中立嘅人睇得明姐

推

推比多d人睇

幫推